有幾多人真係見過鬼？

係九龍塘地鐵站見過 住羅湖既月台

屎忽鬼計唔計先？

計 都係鬼

咁照鏡個時見過